<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<products>
    <product>
        <id>DT01</id>
        <name>iPhone 11</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>30</quantity>
        <price>10000000</price>
        <exp-date>2027-01-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-11.png</thumbnail>
        <description>Điện thoại iPhone 11 với 6 phiên bản màu sắc, camera có khả năng chụp ảnh vượt trội, thời lượng pin cực dài và bộ vi xử lý mạnh nhất từ trước đến nay sẽ mang đến trải nghiệm tuyệt vời dành cho bạn.&#13;
&#13;
Điện thoại iPhone 11 chính hãng&#13;
&#13;
Rực rỡ sắc màu, thể hiện cá tính với iPhone 11&#13;
Có tới 6 sự lựa chọn màu sắc cho iPhone 11 64GB, bao gồm Tím, Vàng, Xanh lục, Đen, Trắng và Đỏ, tha hồ để bạn lựa chọn màu phù hợp với sở thích, cá tính riêng của bản thân. Vẻ đẹp của iPhone 11 đến từ thiết kế cao cấp khi được làm từ khung nhôm nguyên khối và mặt lưng liền lạc với một tấm kính duy nhất. Ở mặt trước, bạn sẽ được chiêm ngưỡng màn hình Liquid Retina lớn 6,1 inch, màu sắc vô cùng chân thực. Tất cả tạo nên chiếc điện thoại tràn đầy hứng khởi.&#13;
&#13;
Rực rỡ sắc màu, thể hiện cá tính&#13;
&#13;
Hệ thống camera kép mới&#13;
Apple iPhone 11 sở hữu cụm camera kép mặt sau, bao gồm camera góc rộng và camera góc siêu rộng. Cảm biến camera góc rộng 12MP có khả năng lấy nét tự động nhanh gấp 3 lần trong điều kiện thiếu sáng. Bên cạnh đó cảm biến góc siêu rộng cho khả năng chụp cảnh rộng gấp 4 lần, là phương tiện ghi hình tuyệt vời cho những chuyến du lịch, chụp hình nhóm. Nhanh chóng chụp ảnh, quay video, chỉnh sửa và chia sẻ ngay trên iPhone, bạn sẽ không bỏ lỡ bất cứ khoảnh khắc đáng nhớ nào.&#13;
&#13;
Hệ thống camera kép mới&#13;
&#13;
Quay video chưa bao giờ chuyên nghiệp đến thế&#13;
Điện thoại iPhone 11 64GB có khả năng quay những đoạn video tuyệt đẹp với độ phân giải 4K 60fps siêu sắc nét. Camera góc siêu rộng mang đến nhiều khung cảnh hơn, đồng thời khả năng quay chuyển động cực ấn tượng sẽ tạo nên những thước phim hoàn hảo.&#13;
&#13;
Ngoài ra bạn còn có thể tập trung thu âm vào một chủ thể khi quay video bằng cách phóng to, zoom hình ảnh – đồng thời zoom âm thanh hết sức thú vị. Tất nhiên sau khi quay video, việc chỉnh sửa và xuất bản sẽ diễn ra hết sức tiện lợi, nhanh chóng trên iPhone 11.&#13;
&#13;
Quay video trên iPhone 11&#13;
&#13;
Night Mode, chuyên gia chụp ảnh thiếu sáng&#13;
Chụp ảnh thiếu sáng không còn là vấn đề trên iPhone 11. Với chế độ chụp đêm chuyên dụng Night Mode hoàn toàn mới, máy ảnh sẽ nhìn thấy rõ ràng từng chi tiết trong đêm tối. Không cần phải bật đèn flash, hình ảnh vẫn trở nên sống động nhờ ánh sáng tự nhiên, màu sắc chính xác và chất ảnh sáng rõ.&#13;
&#13;
Night Mode, chuyên gia chụp ảnh thiếu sáng&#13;
&#13;
Hiệu ứng xóa phông “ảo diệu”&#13;
Những bức ảnh chân dung xóa phông của bạn sẽ trở nên “ảo diệu” hơn trên iPhone 11. Với cơ chế xóa phông và ánh sáng mới, giờ đây bạn có thể chụp ảnh xóa phông cùng người bạn thân; thêm hiệu ứng ánh sáng Studio; thay đổi độ mờ phông nền. Các bức ảnh xóa phông sẽ có độ làm mờ tuyệt hảo, phân tách chủ thể chính xác và ánh sáng đẹp mắt.&#13;
&#13;
Hiệu ứng xóa phông “ảo diệu”&#13;
&#13;
Smart HDR thế hệ mới, chụp ảnh tốt hơn trong điều kiện ánh sáng phức tạp&#13;
Nhờ trí tuệ nhân tạo Machine Learning, tính năng Smart HDR trên camera iPhone 11 thông minh hơn bao giờ hết. Camera sẽ tự động nhận diện người và cảnh, sau đó đưa ra các tinh chỉnh riêng biệt. Trong cùng một bức ảnh, khuôn mặt sẽ có điểm nhấn đẹp hơn, tông màu da tự nhiên – trong khi đó phần khung cảnh nền hoàng hôn vẫn tuyệt đẹp theo một cách khác. Smart HDR sẽ giúp điện thoại xử lý bức ảnh xuất sắc, đặc biệt là trong điều kiện ánh sáng phức tạp.&#13;
&#13;
Smart HDR thế hệ mới&#13;
&#13;
Camera trước 12MP, hơn cả chụp ảnh selfie&#13;
Camera trước của iPhone 11 đã được nâng cấp lên 12MP, mang đến những bức ảnh selfie sắc nét và chất lượng cao hơn. Apple còn bổ sung thêm tính năng mới mang tên slofie – quay một đoạn video chuyển động siêu chậm 120 fps bằng chính camera trước. Lưu giữ những khoảnh khắc thú vị theo cách của riêng bạn.&#13;
&#13;
Camera trước 12MP, hơn cả chụp ảnh selfie&#13;
&#13;
Chiếc iPhone bền bỉ và thân thiện&#13;
Không chỉ có vẻ ngoài hấp dẫn, iPhone 11 còn rất vững chắc khi sử dụng kính cường lực cứng nhất trong thế giới smartphone. Nước cũng không phải là vấn đề với khả năng chống nước chuẩn IP68, cho phép bạn ngâm thiết bị dưới 2m trong vòng 30 phút, điện thoại vẫn hoàn toàn sống khỏe dưới nước. Tuyệt vời hơn nữa, tất cả vật liệu chế tạo nên iPhone 11 đều có khả năng tái chế, cực kỳ thân thiện với môi trường.&#13;
&#13;
Chiếc iPhone bền bỉ và thân thiện&#13;
&#13;
Màn hình Liquid Retina sống động đến từng chi tiết&#13;
Màn hình 6,1 inch Liquid Retina trên điện thoại iPhone 11 mang cả thế giới đến trước mắt bạn khi mọi thứ đều chân thực một cách tuyệt vời. Cân bằng trắng được điều chỉnh dựa theo ánh sáng xung quanh, để nhiệt độ màu luôn luôn dễ chịu. Với cảm ứng xúc giác Haptic Touch hoàn toàn mới, bạn có thể thao tác nhanh chóng trên màn hình cảm ứng.&#13;
&#13;
Màn hình Liquid Retina sống động đến từng chi tiết&#13;
&#13;
Thoải mái sử dụng cả ngày&#13;
Thời lượng pin của iPhone 11 64GB trên cả mong đợi, cho phép bạn sử dụng thoải mái trong cả ngày dài. Đây là kết quả của sự tương thích tuyệt đối giữa phần cứng và phần mềm. Hơn nữa, với tính năng sạc nhanh, chỉ cần 30 phút cho 50% pin, nhanh chóng nạp đầy năng lượng.&#13;
&#13;
Thoải mái sử dụng cả ngày&#13;
&#13;
Sức mạnh đẳng cấp khác biệt&#13;
Cả iPhone 11 và iPhone 11 Pro đều được trang bị bộ vi xử lý mạnh nhất thế giới smartphone hiện tại. Apple A13 Bionic mang đến hiệu năng đẳng cấp khác biệt, mọi thứ đều diễn ra nhanh chóng, mượt mà một cách hoàn hảo. Kể cả những tựa game nặng nhất, có đồ họa chân thực đến khó tin vẫn được thể hiện cực đỉnh trên iPhone 11. Sử dụng iPhone 11 64GB nghĩa là bạn sẽ có chiếc máy hiệu năng đảm bảo dùng tốt trong nhiều năm nữa.&#13;
&#13;
Sức mạnh đẳng cấp khác biệt&#13;
&#13;
Nhận diện khuôn mặt nhanh hơn bao giờ hết&#13;
Face ID mới được cải tiến cho phép bạn mở khóa iPhone 11 64GB nhanh chóng và dễ dàng hơn bao giờ hết. Thậm chí Face ID còn tiện lợi và bảo mật hơn cả phương án truyền thống là cảm biến vân tay Touch ID. Bạn có thể dùng tính năng này để đăng nhập vào ứng dụng, tài khoản, ngân hàng và thanh toán với Apple Pay. Tất cả thông tin đều được bảo mật tuyệt đối khi Face ID không hề lưu trữ hay chia sẻ hình ảnh của bạn. Kể cả khi gửi ảnh hay gọi FaceTime, hình ảnh của bạn cũng được mã hóa an toàn.&#13;
&#13;
Nhận diện khuôn mặt nhanh hơn bao giờ hết</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT02</id>
        <name>iPhone 12</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>20</quantity>
        <price>14000000</price>
        <exp-date>2028-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-12.png</thumbnail>
        <description>iPhone 12 ra mắt với vai trò mở ra một kỷ nguyên hoàn toàn mới. Tốc độ mạng 5G siêu tốc, bộ vi xử lý A14 Bionic nhanh nhất thế giới smartphone, màn hình OLED tràn cạnh tuyệt đẹp và camera siêu chụp đêm, tất cả đều có mặt trên điện thoại iPhone 12.&#13;
&#13;
Điện thoại iPhone 12&#13;
&#13;
Thiết kế mỏng nhẹ, nhỏ gọn và đẳng cấp&#13;
iPhone 12 đã có sự đột phá về thiết kế với kiểu dáng mới vuông vắn, mạnh mẽ và sang trọng hơn. Không chỉ vậy, iPhone 12 mỏng hơn 11%, nhỏ gọn hơn 15% và nhẹ hơn 16% so với thế hệ trước iPhone 11. Bất ngờ hơn nữa là dù gọn hơn đáng kể nhưng iPhone 12 vẫn có màn hình 6,1 inch như iPhone 11 mà không hề bị cắt giảm. Phần viền màn hình thu hẹp tối đa cùng sự nỗ lực trong thiết kế đã tạo nên điều kỳ diệu ở iPhone 12.&#13;
&#13;
Ceramic Shield, bảo vệ an toàn cho mặt kính&#13;
iPhone 12 thể hiện sự cao cấp từ những vật liệu chế tác, bao gồm khung nhôm cứng cáp và 2 mặt kính tuyệt đẹp. Hơn thế nữa, mặt kính của iPhone 12 được bảo vệ bởi một lớp gốm (Ceramic Shield), giúp cứng hơn mặt kính của bất kỳ chiếc điện thoại nào khác. iPhone của bạn sẽ bền vững hơn tới 4 lần, khó xước hơn, mang tới cảm giác yên tâm khi sử dụng.&#13;
&#13;
iPhone 12 chống nước hoàn hảo&#13;
iPhone 12 tiếp tục có khả năng chống nước và chống bụi chuẩn IP68, nhưng giờ đây bạn đã có thể ngâm nước ở độ sâu tới 6m trong vòng 30 phút thay vì 1,5m như trước kia. Tha hồ sử dụng mà không còn bất cứ nỗi lo nào về hư hại từ nước.&#13;
&#13;
Màu sắc mới của iPhone 12&#13;
iPhone 12 mang đến cho bạn nhiều sự lựa chọn màu hơn bao giờ hết. Có tới 6 màu sắc iPhone 12 thời trang, bao gồm Đen, Trắng, Đỏ, Xanh lá, Xanh dương và Tím. Bạn có thể tự do thể hiện cá tính, khác biệt với phiên bản màu sắc phù hợp.&#13;
&#13;
Ngoài ra iPhone 12 có 3 phiên bản dung lượng cho người dùng lựa chọn gồm: iPhone 12 64GB, iPhone 12 128GB và iPhone 12 256GB.&#13;
&#13;
5G siêu tốc, mở ra kỷ nguyên di động mới&#13;
iPhone 12 sẽ có hỗ trợ kết nối mạng 5G nhanh nhất hiện nay. Bạn có thể làm việc, giải trí với tốc độ mạng nhanh đáng kinh ngạc. Xem video trực tuyến, phát trực tiếp, chơi game online, gọi FaceTime HD hay làm bất cứ điều gì bạn muốn mà không hề có hiện tượng giật hình vì mạng yếu. iPhone 12 cho trải nghiệm mạng di động nhanh chưa từng thấy.&#13;
&#13;
iPhone 12 sẽ có hỗ trợ kết nối 5G cho các model series&#13;
&#13;
Apple A14 Bionic, bộ vi xử lý nhanh nhất thế giới smartphone&#13;
Sức mạnh của iPhone 12 vượt trội so với phần còn lại nhờ bộ vi xử lý Apple A14 Bionic, con chip nhanh nhất thế giới điện thoại hiện nay. Apple A14 Bionic là con chip đầu tiên trên thế giới sản xuất trên tiến trình 5nm, với 6 nhân CPU và 4 nhân GPU cùng 11,8 tỷ bóng bán dẫn, không chỉ cho hiệu năng tuyệt đỉnh mà còn tiết kiệm năng lượng hơn rất nhiều.&#13;
&#13;
Apple A14 Bionic cũng được nâng cấp về khả năng học hỏi thói quen người dùng khi tăng từ 8 lên 16 lõi Neural Engine, đồng thời trang bị bộ xử lý tín hiệu hình ảnh hoàn toàn mới để iPhone 12 có thể mang đến những điều khác biệt trong cả chụp ảnh và quay phim.&#13;
&#13;
Hiệu năng iPhone 12 có trở nên "vô đối" với chip Apple A14 Bionic?&#13;
&#13;
Màn hình OLED Super Retina XDR siêu sắc nét&#13;
So với màn hình iPhone 11, màn hình iPhone 12 đã có một sự nhảy vọt. Ngoài thiết kế viền mỏng hơn, chất lượng màn hình điện thoại iPhone 12 cải thiện rõ rệt với công nghệ OLED và độ sắc nét tuyệt vời từ công nghệ Super Retina XDR.&#13;
&#13;
Bạn sẽ được chiêm ngưỡng những hình ảnh giàu chi tiết, độ tương phản cao tới 2.000.000:1, màu sắc rực rỡ và màu đen cực sâu. Đây là màn hình iPhone đẹp nhất từ trước đến nay, khiến bạn đắm chìm trong không gian giải trí hấp dẫn.&#13;
&#13;
Hệ thống camera mới, thách thức màn đêm&#13;
Cả camera góc rộng và góc siêu rộng trên iPhone 12 đều được trang bị tính năng chụp đêm Night mode, cho khả năng chụp ảnh thiếu sáng hoàn hảo.&#13;
&#13;
Camera chính 12MP khẩu độ lớn tới f/1.6, cho khả năng thu sáng nhiều hơn tới 27%. Dù là bạn chụp ảnh ban ngày hay dưới màn đêm, iPhone 12 cũng đều tái tạo lại độ chi tiết tuyệt vời, màu sắc chính xác và tạo nên những tác phẩm nghệ thuật.&#13;
&#13;
Smart HDR 3, chụp đẹp trong mọi hoàn cảnh&#13;
Tính năng mới Smart HDR 3 trên iPhone 12 giúp bạn chụp ảnh đẹp trong mọi hoàn cảnh, kể cả khi điều kiện ánh sáng phức tạp như nắng gắt hay ngược sáng.&#13;
&#13;
Ngoài ra, trí tuệ nhân tạo còn giúp nhận diện cảnh hiệu quả để điều chỉnh màu và cân bằng trắng phù hợp. Ví dụ khi bạn chụp đồ ăn, iPhone sẽ khéo léo tinh chỉnh đôi chút để món ăn trông hấp dẫn và ngon mắt hơn.&#13;
&#13;
&#13;
Một phim trường ngay trên tay bạn&#13;
Điện thoại iPhone 12 có thể quay những thước phim chuyên nghiệp, bất chấp điều kiện thiếu sáng. Hơn nữa, giờ đây bạn đã có thể quay video 4K HDR Dolby Vision, cho chất lượng như những đoạn phim truyền hình trên Netflix.&#13;
&#13;
Trên iPhone 12 còn có đầy đủ công cụ để chỉnh sửa, biên tập và xuất bản video nhanh chóng. Hãy thử thưởng thức đoạn phim của bạn trên màn hình lớn của TV 4K HDR, bạn sẽ thấy bất ngờ vì những gì mình làm được.&#13;
&#13;
Selfie trong đêm tuyệt đẹp với iPhone 12&#13;
Tính năng chụp đêm Night mode không chỉ áp dụng cho camera sau mà còn xuất hiện trên cả camera trước của iPhone 12. Bạn có thể tự tin selfie dù là dưới trời tối.&#13;
&#13;
Các tính năng khác của camera sau như Deep Fusion, Smart HDR 3, quay video 4K HDR Dolby Vision cũng đều có mặt ở camera trước, giúp camera trước iPhone 12 làm được nhiều hơn là những gì bạn nghĩ.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT03</id>
        <name>iPhone 12 Pro</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>10</quantity>
        <price>18000000</price>
        <exp-date>2028-01-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-12-pro.png</thumbnail>
        <description>Đến với đẳng cấp Pro đích thực, nơi mà những điều đặc biệt đang chờ đón bạn trên iPhone 12 Pro. Từ hệ thống camera Pro chụp thiếu sáng cực đỉnh, kết nối 5G siêu tốc cho đến bộ vi xử lý A14 Bionic nhanh nhất thế giới smartphone, vẫn còn nhiều bất ngờ khác để bạn khám phá.&#13;
&#13;
Viền màn hình mỏng hơn, màn hình lớn hơn&#13;
Nhờ viền màn hình mỏng hơn, iPhone 12 Pro đã có thể trang bị một màn hình lớn hơn, nhưng kích thước vẫn nhỏ gọn tương tự iPhone 11 Pro. Giờ đây bạn sẽ có màn hình lớn tới 6,1 inch, để trải nghiệm được nhiều hơn.&#13;
&#13;
Ấn tượng hơn nữa, màn hình iPhone 12 Pro siêu sắc nét với công nghệ Super Retina XDR. Tấm nền OLED mang tới hình ảnh trong trẻo, màu sắc chính xác, độ tương phản lên tới 2.000.000:1, độ sáng tối đa 1200 nits. Các công nghệ khác như HDR hay True Tone khiến cho chất lượng hiển thị của iPhone 12 Pro thêm phần hoàn hảo.&#13;
&#13;
Mặt kính màn hình bền nhất thế giới smartphone&#13;
Apple đã đưa công nghệ bảo vệ màn hình phủ gốm Ceramic Shield lên iPhone 12 Pro. Các tinh thể gốm nano cứng hơn cả kim loại và kính được đưa vào tấm kính màn hình, mang tới độ bền cũng như khả năng chống xước tuyệt vời. Kết quả là màn hình iPhone 12 Pro sẽ bền hơn tới 4 lần trong thử nghiệm thả rơi. Nguy cơ bị vỡ màn hình của bạn sẽ giảm đi rất nhiều với Ceramic Shield.&#13;
&#13;
Tác phẩm nghệ thuật đích thực&#13;
iPhone 12 Pro đã đạt đến tầm tinh xảo thượng thừa trong thiết kế. Bạn sẽ có một chiếc điện thoại viền thép không gỉ đặc biệt sang trọng và cứng cáp. Phần viền thép được làm phẳng, vuông vắn với những đường cắt kim cương sáng bóng tạo nên vẻ ngoài cao cấp, xứng tầm tác phẩm nghệ thuật.&#13;
&#13;
Sẽ có 4 màu sắc để bạn lựa chọn là Bạc, Xám than chì, Vàng và Xanh đại dương. Cả 4 màu sắc này đều rất đẳng cấp và tạo phong thái riêng cho người dùng.&#13;
&#13;
Đánh bật nỗi lo vào nước&#13;
Chuẩn chống nước IP68 trên iPhone 12 Pro mang tới khả năng chống nước hàng đầu trong ngành smartphone. Bạn có thể ngâm nước ở độ sâu lên đến 6m trong vòng 30 phút mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại. Gần như toàn bộ mối nguy hại từ nước đều được miễn nhiễm bởi iPhone 12 Pro.&#13;
&#13;
Công nghệ 5G siêu tốc độ&#13;
Kết nối 5G giúp cho iPhone 12 Pro trở thành thiết bị hoàn hảo để vào mạng. Giờ đây bạn có thể tải xuống những tệp tin lớn, xem phim HDR chất lượng cao, chơi game online siêu mượt, không hề có bất cứ hiện tượng lag giật nhỏ nào. iPhone 12 Pro cũng là chiếc điện thoại có băng tần 5G lớn nhất hiện nay, mở ra một tương lai mới cho tốc độ Internet.&#13;
&#13;
Hiệu năng đỉnh cao với Apple A14 Bionic&#13;
Cho đến trước khi iPhone 12, iPhone 12 Pro và iPhone 12 Pro Max xuất hiện, Apple A13 Bionic của iPhone 11 Pro vẫn là con chip mạnh nhất thế giới smartphone. Nhưng sự có mặt của Apple A14 Bionic đích thực là một “vụ nổ” với loạt nâng cấp và công nghệ mới đáng giá. Đây là con chip sản xuất trên tiến trình 5nm đầu tiên, tăng tới 40% số lượng bóng bán dẫn, cho hiệu suất vượt trội và thời lượng pin tuyệt vời.&#13;
&#13;
Hơn thế nữa, Apple A14 Bionic còn tích hợp chip xử lý hình ảnh ISP mới, cho tính năng quay video Dolby Vision, tính năng mà nhiều máy quay phim chuyên nghiệp còn không làm được.&#13;
&#13;
Máy quét LiDAR, tương lai của thực tế tăng cường AR&#13;
LiDAR là công nghệ đang được NASA sử dụng trong ngành hàng không vũ trụ. Với máy quét LiDAR, iPhone 12 Pro có thể đo khoảng thời gian ánh sáng phản xạ lại từ các vật thể để tạo ra bản đồ chiều sâu của bất cứ vật thể nào trong không gian.&#13;
&#13;
Tốc độ cực nhanh và chính xác giúp bạn có thể tái hiện cả một khu rừng ngay trong phòng nhờ các ứng dụng AR. Máy quét LiDAR chuyên nghiệp sẽ mở ra tương lai của công nghệ thực tế tăng cường AR, xu hướng công nghệ ứng dụng sẽ rất phổ biến trong thời gian tới.&#13;
&#13;
Camera siêu chụp đêm rõ nét như ban ngày&#13;
Chế độ chụp đêm Night Mode có mặt trên cả camera góc rộng và góc siêu rộng của iPhone 12 Pro, đồng thời loạt tính năng lý tưởng giúp cho máy có khả năng chụp ảnh thiếu sáng cực đỉnh. Khẩu độ lớn f/1.6 giúp thu được ánh sáng nhiều hơn 27%; thấu kính 7 thành phần mới cho độ sắc nét hoàn hảo; tính năng chống rung quang học OIS được cải tiến, đồng thời sự trợ giúp của máy quét LiDAR giúp tăng tốc độ lấy nét tới 6 lần trong điều kiện thiếu sáng.&#13;
&#13;
Kết quả là ảnh thiếu sáng trên iPhone 12 Pro tốt hơn tới 87%, cho bạn chụp những bức ảnh ban đêm vô cùng rõ nét, màu sắc chính xác, ánh sáng tuyệt vời và ít nhiễu. Thậm chí bạn còn có thể chụp chân dung trong đêm tối với hiệu ứng làm mờ đầy nghệ thuật, với hậu cảnh là những ánh đèn lung linh huyền ảo.&#13;
&#13;
Chụp ảnh sắc nét trong mọi hoàn cảnh&#13;
Trí tuệ nhân tạo AI cũng đóng góp vai trò quan trọng để iPhone 12 Pro chụp ảnh xuất sắc trong mọi hoàn cảnh. Tính năng Smart HDR 3 sẽ tự động tinh chỉnh các điểm nổi bật, hiệu ứng bóng đổ và đường viền trong bức ảnh để bạn chụp ảnh rõ nét trong điều kiện ánh sáng phức tạp. Dù chủ thể là khuôn mặt hay cảnh vật, Smart HDR 3 đều đủ thông minh để nhận dạng và tạo nên bức ảnh chân thực, có hồn nhất.&#13;
&#13;
Quay video 4K Dolby Vision chuyên nghiệp&#13;
Với phần cứng camera mạnh mẽ và chip xử lý A14 Bionic cực nhanh, lần đầu tiên iPhone 12 Pro trình làng tính năng quay video 4K Dolby Vision lên tới 60fps, điều mà nhiều máy quay chuyên nghiệp không làm được chứ chưa nói đến những chiếc điện thoại khác. Bạn có thể quay những đoạn video siêu sắc nét, khả năng phơi sáng tuyệt vời, dải màu sống động tới 700 triệu màu ở những đoạn video Dolby Vision.&#13;
&#13;
Chưa hết, bạn còn có thể chỉnh sửa video Dolby Vision ngay trên iPhone 12 Pro. Hãy thử xuất bản và xem trên TV 4K HDR màn hình lớn, bạn sẽ được chiêm ngưỡng những tác phẩm điện ảnh đích thực quay bằng chính iPhone 12 Pro.&#13;
&#13;
Camera selfie TrueDepth đỉnh cao&#13;
Tin vui cho những ai thích sử dụng camera trước, Apple đã tích hợp tất cả những tính năng cao cấp của camera sau lên camera TrueDepth mặt trước. Bạn sẽ có chế độ chụp selfie đêm; tính năng Deep Fusion, Smart HDR 3 và cả quay video Dolby Vision. Luôn tỏa sáng rạng ngời với những bức ảnh selfie, video hay livestream bằng iPhone 12 Pro.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT04</id>
        <name>iPhone 13 Pro</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>5</quantity>
        <price>21000000</price>
        <exp-date>2029-01-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-13-pro.png</thumbnail>
        <description>Đến với đẳng cấp Pro đích thực, nơi mà những điều đặc biệt đang chờ đón bạn trên iPhone 13 Pro. Từ hệ thống camera Pro chụp thiếu sáng cực đỉnh, kết nối 5G siêu tốc cho đến bộ vi xử lý A14 Bionic nhanh nhất thế giới smartphone, vẫn còn nhiều bất ngờ khác để bạn khám phá.&#13;
&#13;
Viền màn hình mỏng hơn, màn hình lớn hơn&#13;
Nhờ viền màn hình mỏng hơn, iPhone 13 Pro đã có thể trang bị một màn hình lớn hơn, nhưng kích thước vẫn nhỏ gọn tương tự iPhone 11 Pro. Giờ đây bạn sẽ có màn hình lớn tới 6,1 inch, để trải nghiệm được nhiều hơn.&#13;
&#13;
Ấn tượng hơn nữa, màn hình iPhone 13 Pro siêu sắc nét với công nghệ Super Retina XDR. Tấm nền OLED mang tới hình ảnh trong trẻo, màu sắc chính xác, độ tương phản lên tới 2.000.000:1, độ sáng tối đa 1300 nits. Các công nghệ khác như HDR hay True Tone khiến cho chất lượng hiển thị của iPhone 13 Pro thêm phần hoàn hảo.&#13;
&#13;
Mặt kính màn hình bền nhất thế giới smartphone&#13;
Apple đã đưa công nghệ bảo vệ màn hình phủ gốm Ceramic Shield lên iPhone 13 Pro. Các tinh thể gốm nano cứng hơn cả kim loại và kính được đưa vào tấm kính màn hình, mang tới độ bền cũng như khả năng chống xước tuyệt vời. Kết quả là màn hình iPhone 13 Pro sẽ bền hơn tới 4 lần trong thử nghiệm thả rơi. Nguy cơ bị vỡ màn hình của bạn sẽ giảm đi rất nhiều với Ceramic Shield.&#13;
&#13;
Tác phẩm nghệ thuật đích thực&#13;
iPhone 13 Pro đã đạt đến tầm tinh xảo thượng thừa trong thiết kế. Bạn sẽ có một chiếc điện thoại viền thép không gỉ đặc biệt sang trọng và cứng cáp. Phần viền thép được làm phẳng, vuông vắn với những đường cắt kim cương sáng bóng tạo nên vẻ ngoài cao cấp, xứng tầm tác phẩm nghệ thuật.&#13;
&#13;
Sẽ có 4 màu sắc để bạn lựa chọn là Bạc, Xám than chì, Vàng và Xanh đại dương. Cả 4 màu sắc này đều rất đẳng cấp và tạo phong thái riêng cho người dùng.&#13;
&#13;
Đánh bật nỗi lo vào nước&#13;
Chuẩn chống nước IP68 trên iPhone 13 Pro mang tới khả năng chống nước hàng đầu trong ngành smartphone. Bạn có thể ngâm nước ở độ sâu lên đến 6m trong vòng 30 phút mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại. Gần như toàn bộ mối nguy hại từ nước đều được miễn nhiễm bởi iPhone 13 Pro.&#13;
&#13;
Công nghệ 5G siêu tốc độ&#13;
Kết nối 5G giúp cho iPhone 13 Pro trở thành thiết bị hoàn hảo để vào mạng. Giờ đây bạn có thể tải xuống những tệp tin lớn, xem phim HDR chất lượng cao, chơi game online siêu mượt, không hề có bất cứ hiện tượng lag giật nhỏ nào. iPhone 13 Pro cũng là chiếc điện thoại có băng tần 5G lớn nhất hiện nay, mở ra một tương lai mới cho tốc độ Internet.&#13;
&#13;
Hiệu năng đỉnh cao với Apple A14 Bionic&#13;
Cho đến trước khi iPhone 13, iPhone 13 Pro và iPhone 13 Pro Max xuất hiện, Apple A13 Bionic của iPhone 11 Pro vẫn là con chip mạnh nhất thế giới smartphone. Nhưng sự có mặt của Apple A14 Bionic đích thực là một “vụ nổ” với loạt nâng cấp và công nghệ mới đáng giá. Đây là con chip sản xuất trên tiến trình 5nm đầu tiên, tăng tới 40% số lượng bóng bán dẫn, cho hiệu suất vượt trội và thời lượng pin tuyệt vời.&#13;
&#13;
Hơn thế nữa, Apple A14 Bionic còn tích hợp chip xử lý hình ảnh ISP mới, cho tính năng quay video Dolby Vision, tính năng mà nhiều máy quay phim chuyên nghiệp còn không làm được.&#13;
&#13;
Máy quét LiDAR, tương lai của thực tế tăng cường AR&#13;
LiDAR là công nghệ đang được NASA sử dụng trong ngành hàng không vũ trụ. Với máy quét LiDAR, iPhone 13 Pro có thể đo khoảng thời gian ánh sáng phản xạ lại từ các vật thể để tạo ra bản đồ chiều sâu của bất cứ vật thể nào trong không gian.&#13;
&#13;
Tốc độ cực nhanh và chính xác giúp bạn có thể tái hiện cả một khu rừng ngay trong phòng nhờ các ứng dụng AR. Máy quét LiDAR chuyên nghiệp sẽ mở ra tương lai của công nghệ thực tế tăng cường AR, xu hướng công nghệ ứng dụng sẽ rất phổ biến trong thời gian tới.&#13;
&#13;
Camera siêu chụp đêm rõ nét như ban ngày&#13;
Chế độ chụp đêm Night Mode có mặt trên cả camera góc rộng và góc siêu rộng của iPhone 13 Pro, đồng thời loạt tính năng lý tưởng giúp cho máy có khả năng chụp ảnh thiếu sáng cực đỉnh. Khẩu độ lớn f/1.6 giúp thu được ánh sáng nhiều hơn 27%; thấu kính 7 thành phần mới cho độ sắc nét hoàn hảo; tính năng chống rung quang học OIS được cải tiến, đồng thời sự trợ giúp của máy quét LiDAR giúp tăng tốc độ lấy nét tới 6 lần trong điều kiện thiếu sáng.&#13;
&#13;
Kết quả là ảnh thiếu sáng trên iPhone 13 Pro tốt hơn tới 87%, cho bạn chụp những bức ảnh ban đêm vô cùng rõ nét, màu sắc chính xác, ánh sáng tuyệt vời và ít nhiễu. Thậm chí bạn còn có thể chụp chân dung trong đêm tối với hiệu ứng làm mờ đầy nghệ thuật, với hậu cảnh là những ánh đèn lung linh huyền ảo.&#13;
&#13;
Chụp ảnh sắc nét trong mọi hoàn cảnh&#13;
Trí tuệ nhân tạo AI cũng đóng góp vai trò quan trọng để iPhone 13 Pro chụp ảnh xuất sắc trong mọi hoàn cảnh. Tính năng Smart HDR 3 sẽ tự động tinh chỉnh các điểm nổi bật, hiệu ứng bóng đổ và đường viền trong bức ảnh để bạn chụp ảnh rõ nét trong điều kiện ánh sáng phức tạp. Dù chủ thể là khuôn mặt hay cảnh vật, Smart HDR 3 đều đủ thông minh để nhận dạng và tạo nên bức ảnh chân thực, có hồn nhất.&#13;
&#13;
Quay video 4K Dolby Vision chuyên nghiệp&#13;
Với phần cứng camera mạnh mẽ và chip xử lý A14 Bionic cực nhanh, lần đầu tiên iPhone 13 Pro trình làng tính năng quay video 4K Dolby Vision lên tới 60fps, điều mà nhiều máy quay chuyên nghiệp không làm được chứ chưa nói đến những chiếc điện thoại khác. Bạn có thể quay những đoạn video siêu sắc nét, khả năng phơi sáng tuyệt vời, dải màu sống động tới 700 triệu màu ở những đoạn video Dolby Vision.&#13;
&#13;
Chưa hết, bạn còn có thể chỉnh sửa video Dolby Vision ngay trên iPhone 13 Pro. Hãy thử xuất bản và xem trên TV 4K HDR màn hình lớn, bạn sẽ được chiêm ngưỡng những tác phẩm điện ảnh đích thực quay bằng chính iPhone 13 Pro.&#13;
&#13;
Camera selfie TrueDepth đỉnh cao&#13;
Tin vui cho những ai thích sử dụng camera trước, Apple đã tích hợp tất cả những tính năng cao cấp của camera sau lên camera TrueDepth mặt trước. Bạn sẽ có chế độ chụp selfie đêm; tính năng Deep Fusion, Smart HDR 3 và cả quay video Dolby Vision. Luôn tỏa sáng rạng ngời với những bức ảnh selfie, video hay livestream bằng iPhone 13 Pro.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT05</id>
        <name>iPhone 15</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>20</quantity>
        <price>25000000</price>
        <exp-date>2030-01-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-15.png</thumbnail>
        <description>Với iPhone 15, bạn sẽ được tận hưởng những trải nghiệm cao cấp trên một thiết bị bền bỉ và thanh lịch. Sản phẩm gây ấn tượng với màn hình Dynamic Island, camera độ phân giải siêu cao cùng nhiều chế độ quay chụp xuất sắc. Nhờ cổng USB-C, trải nghiệm kết nối của iPhone 15 thực sự khác biệt so với các thế hệ trước.&#13;&#13;Trải nghiệm cao cấp trên iPhone 15&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Trải nghiệm Dynamic Island độc đáo và đa năng&#13;Cơ chế hiển thị Dynamic Island tạo nên sự khác biệt lớn trong cách bạn trải nghiệm và sử dụng các tính năng của iPhone 15. Cấu trúc độc đáo này sẽ biến hóa linh hoạt để hiển thị thông báo, tin nhắn, cuộc gọi đến, phần trăm pin khi sạc, thông tin chuyến bay và vô số điều thú vị khác.&#13;&#13;Đây sẽ là yếu tố tác động mạnh đến cách bạn tương tác với chiếc điện thoại, đồng thời là điểm nhấn quan trọng trong cấu trúc thẩm mỹ tổng thể trên iPhone 15, mang lại cảm nhận lịch thiệp, hiện đại mà cực kỳ hữu dụng trong trải nghiệm hàng ngày.&#13;&#13;Trải nghiệm Dynamic Island độc đáo cùng iPhone 15&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Thiết kế thanh lịch với độ bền bỉ khó tin&#13;iPhone 15 dễ dàng tạo thiện cảm ngay từ ấn tượng đầu tiên bởi phong cách thiết kế thân thiện. Sản phẩm có 5 màu sắc để lựa chọn gồm: Hồng, Xanh lá, Vàng, Xanh lam và Đen. Tất cả đều thật nhẹ nhàng, tinh tế, thể hiện rõ ràng tinh thần thanh lịch mà chiếc điện thoại hướng tới.&#13;&#13;Sản phẩm được hoàn thiện chỉn chu đến từng chi tiết và cực kỳ chú trọng vào chất liệu nhằm mang tới độ bền bỉ tối ưu. iPhone 15 có khung viền nhôm chuẩn hàng không vũ trụ, mặt sau của thiết bị làm từ kính pha màu chế tạo từ quy trình trao đổi ion kép cực bền, mặt trước với kính Ceramic Shield vượt trội về khả năng chịu lực so với mọi smartphone khác hiện nay.&#13;&#13;iPhone 15 Thiết kế thanh lịch với độ bền bỉ khó tin&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Camera 48MP cho những khuôn hình tuyệt đẹp&#13;So với thế hệ tiền nhiệm, iPhone 15 đem lại trải nghiệm quay chụp ở đẳng cấp hoàn toàn khác biệt khi nâng cấp độ phân giải camera chính lên gấp 4 lần. Camera 48MP này có khả năng chụp được những khuôn hình cực độ sắc nét, thể hiện sự xuất sắc dù bạn thực hiện thao tác chụp nhanh cho đến tác vụ chụp phong cảnh.&#13;&#13;Ngoài ra, hệ thống camera của iPhone 15 còn có thêm một ống kính tele với ba mức thu phóng linh hoạt là 2x, 1x và 0.5x để bạn thực hiện thao tác zoom ở nhiều điều kiện khác nhau. Tùy theo nhu cầu, người dùng iPhone 15 còn có thêm nhiều sự lựa chọn về chức năng như Chế độ Ban Đêm hoặc HDR thông minh.&#13;&#13;iPhone 15 cho những khuôn hình tuyệt đẹp&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Trải nghiệm chụp chân dung thực sự ấn tượng&#13;Với tính năng Photonic Engine, iPhone 15 thể hiện năng lực chụp chân dung cao cấp. Cơ chế hoạt động của Photonic Engine nằm ở việc tận dụng những điểm ảnh độ phân giải siêu cao để kết hợp với một khuôn hình khác nhằm tối ưu hiệu quả bắt sáng. Nhờ đó, người dùng sẽ có được bức ảnh siêu sắc nét với kích thước lưu trữ rất nhỏ.&#13;&#13;Cơ chế nhận diện tự động cho phép iPhone 15 xác định chủ thể khuôn hình như người hoặc thú cưng, sau đó tự kích hoạt cơ chế làm mờ nhằm gia tăng chiều sâu bối cảnh hình ảnh.&#13;&#13;Tận hưởng thời lượng pin hết sức dài lâu&#13;iPhone 15 tạo điều kiện để người dùng thoải mái trải nghiệm mọi tính năng và sử dụng các tác vụ hỗn hợp xuyên suốt ngày dài. Sản phẩm có thể phát video không ngừng nghỉ trong 20 tiếng đồng hồ liên tục và đạt thời lượng xem video nhiều hơn iPhone 12 tới ba giờ.&#13;&#13;Với thời lượng sử dụng ấn tượng này, bạn không cần phải bận tâm nhiều đến việc mang theo bộ sạc như trước nữa. Những lợi thế về chip xử lý và khả năng vận hành tiết kiệm pin giúp iPhone 15 có được lợi thế thực sự mạnh mẽ về pin.&#13;&#13;Tận hưởng thời lượng pin hết sức dài lâu của iPhone 15&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;A16 Bionic ẩn chứa nguồn hiệu năng lớn lao&#13;Sức mạnh của iPhone 15 được quyết định bởi con chip A16 Bionic - đây là con chip đã sớm thể hiện nguồn sức mạnh tuyệt vời và độ hiệu quả trong thực tế. Không chỉ hỗ trợ chơi game tuyệt vời và giải quyết các tác vụ nặng trong chớp mắt, A16 Bionic còn giúp iPhone 15 có thời lượng pin tuyệt vời, đồng thời hỗ trợ tạo ra những bức ảnh chân dung đẹp xuất sắc.&#13;&#13;Đặc biệt, hệ thống GPU trên chip A16 Bionic vượt trội 40% sức mạnh so với GPU được dùng trên dòng sản phẩm iPhone 12 trước kia. Đây là ưu thế vượt trội giúp người dùng có được trải nghiệm game thực sự tốt và chỉnh sửa ảnh, video dễ dàng.&#13;&#13;iPhone 15 sở hữu nguồn hiệu năng lớn lao&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Sạc và kết nối đa năng thông qua USB-C&#13;Sự khác biệt lớn của iPhone 15 nằm ở việc sản phẩm sử dụng cổng tương tác USB-C chưa từng có trên mọi thế hệ iPhone trước. Đây là cơ chế kết nối đa năng với tốc độ truyền tải năng lượng và dữ liệu tuyệt vời.&#13;&#13;Với cổng USB-C, bạn có thể dùng chung một cáp kết nối cho cả iPhone 15 và MacBook, iPad. Không chỉ vậy, người dùng hoàn toàn có thể tận dụng chiếc điện thoại để sạc pin ngược cho các phụ kiện tương thích như tai nghe AirPods và đồng hồ Apple Watch một cách tiện lợi.&#13;&#13;iPhone 15 sạc và kết nối đa năng thông qua USB-C&#13;&#13; Nguồn ảnh: Apple&#13;&#13;Các phiên bản của iPhone 15 series&#13;iPhone 15 series bao gồm 4 phiên bản là iPhone 15, iPhone 15 Plus, iPhone 15 Pro và iPhone 15 Pro Max. Mỗi sản phẩm lại có nét đặc trưng và thu hút riêng.&#13;&#13;Dòng iPhone 15 có hai phiên bản màn hình, bao gồm màn hình 6,1 inch được sử dụng cho iPhone 15 và màn hình 6,7 inch trên iPhone 15 Plus. Cả hai phiên bản màn hình này đều sử dụng tấm nền Super Retina XDR OLED có viền siêu mỏng xung quanh, thiết kế Dynamic Island, độ phân giải Full HD+, tần số quét 60Hz, hỗ trợ HDR10 và Dolby Vision.n dung lượng cao, phù hợp với những người dùng thường xuyên chụp ảnh và quay video.&#13;&#13;Dòng iPhone 15 Plus vẫn là một chiếc điện thoại màn hình lớn cùng thời lượng pin ấn tượng. Màn hình iPhone 15 Plus có kích thước 6,7 inch Super Retina XDR, tuy nhiên giờ đây đã được nâng cấp thêm Dynamic Island. Đây là khu vực sẽ hiển thị các thông báo và những thông tin nhanh để bạn sử dụng iPhone tiện lợi hơn.&#13;&#13;Các phiên bản của iPhone 15 series&#13;&#13;Dòng iPhone 15 Pro bao gồm những chiếc điện thoại cao cấp nhất của Apple trong năm 2023, với giá bán cao hơn so với dòng sản phẩm tiêu chuẩn. Dòng sản phẩm này có ngôn ngữ thiết kế tương tự như dòng iPhone 15 tiêu chuẩn. Tuy nhiên, Apple đã chuyển sang sử dụng khung titanium cho những điện thoại iPhone 15 Pro, mang đến trải nghiệm cứng cáp và cao cấp hơn.&#13;&#13;Với dòng iPhone 15 Pro Max thì đây chính là chiếc iPhone cao cấp nhất hiện nay. Không chỉ màn hình lớn nhất, thời lượng pin tốt nhất, iPhone 15 Pro Max còn gây ấn tượng bởi loạt tính năng mới như thiết kế khung Titan, bộ vi xử lý A17 Pro mạnh nhất hiện nay, camera zoom quang học Tele 5x, nút Tác vụ hoàn toàn mới.&#13;&#13;iPhone 15 có gì mới?&#13;Về màn hình: Vẫn sử dụng màn hình 6.1 inch gọn gàng và công nghệ Super Retina XDR, nhưng iPhone 15 đã chuyển sang thiết kế Dynamic Island độc đáo. Độ sáng HDR lên đến 1600 nits giúp hiển thị hình ảnh và video rõ nét. Đặc biệt, độ sáng khi hiển thị ngoài trời sẽ đạt tới 2000 nits. Màn hình sản phẩm được bảo vệ bởi mặt kính Ceramic Shield với độ cứng vượt trội mọi dòng smartphone khác.&#13;&#13;Về camera: iPhone 15 sở hữu camera tân tiến với camera chính 48MP, kết hợp công nghệ quad-pixel và Focus Pixels 100% để bắt nét nhanh hơn. Hai camera còn lại là bao gồm camera Ultra Wide 12MP góc siêu rộng và camera tele 12MP hỗ trợ thu phóng.&#13;&#13;Những điểm mới trên iPhone 15&#13;&#13;Về thiết kế: iPhone 15 có phong cách mới và tinh tế hơn, sử dụng mặt lưng gia cố bằng kính với độ bền cao, các cạnh bên của máy bo tròn đem lại cảm giác dễ chịu khi cầm nắm.&#13;&#13;Về cấu hình: iPhone 15 được trang bị chip A16 Bionic mạnh mẽ gồm hai lõi hiệu năng cao đi kèm bốn lõi tiết kiệm năng lượng. Bộ vi xử lý này bao gồm CPU 6 lõi và GPU 5 lõi với băng thông nhiều hơn 50%.&#13;&#13;Về kết nối: Khả năng kết nối của iPhone 15 cũng hết sức mạnh mẽ khi sử dụng cổng USB-C – tiêu chuẩn tương tác vật lý được lưu hành phổ biến nhất trên toàn cầu hiện tại.&#13;&#13;iPhone 15 Plus có gì mới?&#13;Về màn hình: So với iPhone 15, phiên bản iPhone 15 Plus có màn hình lớn hơn - ở mức 6.7 inch. Sản phẩm vẫn sử dụng công nghệ hiển thị Super Retina XDR với cấu trúc Dynamic Island tạo điểm nhấn. Về khả năng hiển thị, màn hình iPhone 15 Plus có thể đạt độ sáng cực đại là 2000 nits khi hoạt động ngoài trời – gấp đôi so với thế hệ trước.&#13;&#13;Về camera: Sự xuất hiện của camera chính 48MP với cảm biến quad-pixel cùng công nghệ Focus Pixels 100% khiến iPhone 15 Plus có khả năng bắt nét tốc độ cao. Ngoài ra, sản phẩm còn sở hữu hai camera bổ trợ hiệu quả gồm camera Ultra Wide 12MP và camera tele 12MP.&#13;&#13;Về thiết kế: iPhone 15 Plus có thân máy rộng do sở hữu màn hình 6.7 inch, sản phẩm có cấu trúc thân máy kim loại với hai mặt kính trước/sau, được gia cố để tối ưu độ bền. Đặc biệt, chiếc điện thoại này có thể kháng nước và kháng bụi rất tốt.&#13;&#13;Về cấu hình: Chip A16 Bionic của iPhone 15 Plus bao gồm 6 lõi CPU nhanh hơn thế hệ cũ cùng 5 lõi GPU, được cải tiến nhằm thúc đẩy hiệu suất băng thông thêm 50%, từ đó giúp trải nghiệm đồ họa mượt mà hơn khi chơi game và xem video.&#13;&#13;Về kết nối: Giống như iPhone 15, phiên bản iPhone 15 Plus cũng sử dụng cổng USB-C với năng lực sạc mạnh mẽ và hỗ trợ kết nối hiệu quả cao. Nhờ cổng USB-C, người dùng dễ dàng sạc tai nghe AirPods thông qua nguồn năng lượng của iPhone một cách đơn giản.&#13;&#13;iPhone 15 Pro có gì mới?&#13;Về màn hình: iPhone 15 Pro được trang bị màn hình 6.1 inch với Dynamic Island biến tấu linh hoạt. Sản phẩm được rút gọn viền bao quanh không gian hiển thị nhằm tối ưu cảm nhận nhìn ngắm và quan sát. Độ phân giải 2556 x 1179 pixel đảm bảo bạn sẽ có được những trải nghiệm hình ảnh tuyệt vời.&#13;&#13;Về camera: Trên mặt sau, iPhone 15 Pro có hệ thống camera bao gồm camera chính 48MP, camera Ultra Wide 12MP, camera tele 2x 12MP và camera tele 3x 12MP. Công nghệ OIS thế hệ mới giúp chống rung tốt hơn, sự kết hợp giữa các camera tạo nên hiệu ứng chụp ảnh sắc nét, tối ưu trong nhiều điều kiện.&#13;&#13;Về thiết kế: Sự khác biệt lớn ở thiết kế iPhone 15 Pro là việc sản phẩm sử dụng khung vỏ Titan rất bền và nhẹ, kết hợp với mặt kính trước Ceramic Shield nhằm tối ưu khả năng chống chịu va đập. Ngoài ra chiếc điện thoại còn có điểm nhấn nằm ở nút Action mới, có thể đảm nhận nhiều nhiệm vụ khác nhau tùy theo ý muốn của người dùng và thay thế cho nút gạt âm thanh trước đây.&#13;&#13;Về cấu hình: Cấu hình iPhone 15 Pro rất mạnh mẽ với chip A17 Pro. Con chip mới là bộ vi xử lý 3nm đầu tiên, được cải tiến nhằm tối ưu CPU nhanh hơn 10%, GPU nhanh hơn 20% và có bộ giải mã AV1 chuyên dụng nhằm mang lại trải nghiệm video cao cấp, đồng thời tiết kiệm pin hữu hiệu.&#13;&#13;Về kết nối: Năng lực kết nối của iPhone 15 Pro cũng thay đổi mạnh mẽ khi có sự xuất hiện của USB-C – chuẩn tương tác toàn cầu và đạt tốc độ sạc năng lượng cũng như truyền tải dữ liệu cực kỳ nhanh.&#13;&#13;iPhone 15 Pro Max có gì mới?&#13;Về màn hình: iPhone 15 Pro Max sở hữu màn hình lớn tới 6.7 inch, được thiết kế theo phong cách Dynamic Island. Màn hình này được bảo vệ bởi mặt kính Ceramic Shield và đạt độ phân giải lên đến 2.796 x 1290 pixel.&#13;&#13;Về camera: Hệ thống camera chuyên nghiệp của iPhone 15 Pro Max có camera chính 48MP, cho phép người dùng lựa chọn giữa ba tiêu cự chụp và hỗ trợ định dạng ảnh HEIF 48MP đạt độ phân giải gấp 4 lần. Ngoài ra, chiếc điện thoại còn có camera Ultra Wide 12MP, camera tele 2x 12MP và camera tele 5x 12MP.&#13;&#13;Về thiết kế: Sản phẩm sử dụng Titan làm chất liệu hoàn thiện - đây là vật liệu cao cấp với đặc tính bền nhẹ và ứng dụng nhiều trong ngành công nghiệp tàu vũ trụ. Ngoài ra, iPhone 15 Pro Max còn có mặt kính Ceramic Shield bền bỉ chống sốc và chống xước. Đặc biệt, phím gạt âm thanh trước đây đã được thay thế bằng nút Action mới đặt ở cạnh bên, có thể hỗ trợ kích hoạt camera, bật đèn pin, ghi âm, dịch thuật… rất tiện dụng.&#13;&#13;Về cấu hình: Là thế mạnh của iPhone 15 Pro Max với trọng tâm ở chip xử lý A17 Pro mạnh mẽ. Con chip này sở hữu CPU mới có tốc độ vượt trội 10% cùng GPU nhanh hơn 20%. Nhờ vậy, hiệu suất xử lý tác vụ và năng lực đồ họa mà iPhone 15 Pro Max đem tới hết sức hiệu quả.&#13;&#13;Về kết nối: Nhờ cổng kết nối USB-C, iPhone 15 Pro Max có thể sạc và chuyển dữ liệu cực nhanh, đồng thời sạc ngược trực tiếp cho các thiết bị trong cùng hệ sinh thái như AirPods Pro.&#13;&#13;iPhone 15 giá bao nhiêu? Bảng giá iPhone 15 chi tiết&#13;Theo công bố của Apple, iPhone 15 dự kiến có giá bán ra từ 799 USD với bản 128GB, trong khi iPhone 15 Plus từ 899 USD (khoảng 21,6 triệu đồng) với bản thấp nhất 128GB. iPhone 15 Pro giá từ 999 USD, trong khi bản Pro Max giá từ 1.199 USD (khoảng hơn 28,9 triệu đồng) với bản 256GB.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT06</id>
        <name>iPhone 15 Pro</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>20</quantity>
        <price>28000000</price>
        <exp-date>2030-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Apple Inc.</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\iPhone-15-pro.png</thumbnail>
        <description>iPhone 15 Pro có gì mới?&#13;
Khung vỏ Titan bền nhẹ và đẳng cấp&#13;
Cấu trúc bên ngoài của iPhone 15 Pro được sản xuất từ Titan - chất liệu sang trọng với nhiều đặc tính nổi bật về độ bền chắc. Để có thể uốn cong và tạo hình thiết bị một các tinh tế, quy trình chế tác kỳ công đã được áp dụng với rất nhiều công đoạn khác nhau gồm: gia công cơ khí, chà nhám, đánh bóng và phun mài.&#13;
&#13;
Cầm trên tay chiếc điện thoại làm từ chất liệu thường dùng trong ngành hàng không vũ trụ, bạn sẽ lập tức cảm nhận được độ nhẹ nhàng mà cứng cáp của thiết bị. Đặc biệt, iPhone 15 Pro còn đạt khả năng kháng nước và kháng bụi thực sự xuất sắc, dễ dàng hoạt động tốt trong nhiều môi trường khắc nghiệt để phục vụ bạn suốt nhiều năm.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 2&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Màn hình thông minh, hiển thị siêu mượt&#13;
Với màn hình Super Retina XDR, iPhone 15 Pro sẽ trình diễn trước mắt bạn những khuôn hình sắc sảo với gam màu cực kỳ sống động. Công nghệ ProMotion sẽ tự động điều tiết tần số quét linh hoạt từ 1 tới 120Hz để diễn đạt chuyển động mượt tối đa mà vẫn tiết kiệm năng lượng.&#13;
&#13;
Cơ chế Dynamic Island là điểm nhấn tạo nên sự khác biệt trong thiết kế tổng thể của iPhone 15 Pro, đồng thời là chức năng quan trọng sẽ giúp ích cho bạn rất nhiều trong quá trình trải nghiệm thiết bị, hỗ trợ hẹn giờ, hiển thị thông báo, cập nhật tỉ số thể thao, phần trăm pin đang sạc và hỗ trợ rất nhiều ứng dụng bên thứ ba khác.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 6&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Hiệu suất chuyên nghiệp tối đa cùng A17 Pro&#13;
Chip A17 Pro đánh dấu bước thăng tiến quan trọng về sức mạnh của iPhone 15 Pro. Bộ vi xử lý mới sở hữu cấu trúc GPU 6 lõi chuyên nghiệp, mang lại hiệu năng đồ họa vượt trội hoàn toàn các thế hệ trước. Công nghệ dò tia tốc độ cao bằng phần cứng nhanh gấp 4 lần so với dò tia bằng phần mềm và thể hiện trải nghiệm đồ họa thực sự vượt trội.&#13;
&#13;
Ngoài ra, 6 lõi CPU của A17 Pro cũng có tốc độ nhanh hơn 10% so với thế hệ cũ. Trong khi đó, 16 lõi Neural Engine có thể thực hiện tới 35 ngàn tỉ phép tính mỗi giây tạo điều kiện để iPhone 15 Pro xử lý trong chớp mắt mọi tác vụ liên quan đến học máy và AI, đồng thời hỗ trợ đắc lực trong việc tối ưu chất lượng ảnh chụp.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 8&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Camera linh hoạt, bắt trọn mọi khoảnh khắc&#13;
Trải nghiệm quay chụp của iPhone 15 Pro giờ đây trở nên chân thực hơn bao giờ hết với hệ thống 7 tiêu cự được vận hành cực kỳ linh hoạt. Chỉ cần chuyển đổi nhẹ nhàng giữa các mức tiêu cự, bạn có thể dễ dàng chụp macro, chụp góc siêu rộng toàn cảnh hoặc zoom tele sắc nét.&#13;
&#13;
Hệ thống phần mềm quay chụp trên iPhone 15 Pro được thiết kế đơn giản mà chuyên nghiệp để bất cứ ai cũng có thể tìm hiểu và sử dụng một cách đơn giản mà vẫn đạt được hiệu quả tốt nhất.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 10&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Camera chính 48MP - bước nhảy vọt về độ chi tiết&#13;
Sở hữu camera chính với độ phân giải 48MP tân tiến, iPhone 15 Pro sẽ mang tới cho bạn những khuôn hình siêu sắc nét với khả năng diễn đạt màu sắc trung thực, sống động.&#13;
&#13;
Điểm đặc biệt của thiết bị nằm ở việc iPhone 15 Pro có thể nhận diện khi bạn đưa máy lên chụp người hoặc thú cưng để kích hoạt chế độ Chân Dung hoàn toàn tự động, sau đó thu nhận thông tin chiều sâu bối cảnh để tạo hiệu ứng làm mờ tinh tế. Bạn cũng có thể chỉnh các hình ảnh thông thường thành ảnh chân dung chỉ với vài thao tác đơn giản trong ứng dụng Ảnh.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 30&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Trải nghiệm mới mẻ mà nút Tác Vụ mang lại&#13;
Nút Tác Vụ là một tính năng hoàn toàn mới mẻ trên iPhone 15 Pro. Đây là lối tắt để đi đến chức năng yêu thích của bạn. Chỉ cần một vài thao tác thiết lập ban đầu, sau đó bạn sẽ dễ dàng bật mở tính năng mà mình lựa chọn thông qua thao tác nhấn và giữ nút Tác Vụ hết sức đơn giản.&#13;
&#13;
Các chức năng tiêu biểu mà bạn có thể chọn để gắn với nút Tác Vụ bao gồm: Chế độ Im Lặng, Tập Trung, Camera, Đèn Pin, Ghi Âm, Dịch, Kính Lúp, Phím Tắt và Trợ Năng. Trong mọi trường hợp, nút Tác Vụ luôn sẵn sàng để bật mở tính năng bạn đã chọn.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 50&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Cổng USB-C mới với tốc độ thần tốc&#13;
iPhone 15 Pro được trang bị cổng kết nối USB-C với tốc độ truyền tải năng lượng và dữ liệu cực kỳ ấn tượng - nhanh hơn tới 20 lần so với cổng kết nối của các dòng iPhone trước đây. Cụ thể, USB-C trên thiết bị đạt chuẩn USB 3 với tốc độ 10Gb/s, cho phép sao lưu các video nặng chỉ trong thời gian rất ngắn.&#13;
&#13;
Đặc biệt, USB-C còn hỗ trợ người dùng tận dụng iPhone 15 Pro để sạc ngược cho các phụ kiện như tai nghe AirPods hay đồng hồ Apple Watch trong những trường hợp cần thiết.&#13;
&#13;
Mô tả sản phẩm iPhone 15 Pro 33&#13;
&#13;
Nguồn ảnh: Apple&#13;
&#13;
Thời lượng pin ấn tượng và dài lâu&#13;
Dù được trang bị nhiều chức năng hiện đại mới mẻ và sở hữu con chip mạnh mẽ hàng đầu, nhưng iPhone 15 Pro vẫn đạt được thời lượng trải nghiệm pin cực kỳ đáng nể.&#13;
&#13;
Với hơn 23 giờ xem video liên tục, chiếc điện thoại cho phép bạn thoải mái trải nghiệm xuyên suốt một ngày mà không cần bận tâm nhiều về vấn đề sạc pin. Ước tính, thời lượng xem phim của iPhone 15 Pro vượt trội hơn iPhone 12 Pro tới 6 tiếng đồng hồ.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT07</id>
        <name>Galaxy S23</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>15</quantity>
        <price>13000000</price>
        <exp-date>2027-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Samsung</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\Galaxy-s23.png</thumbnail>
        <description>Tuyệt tác Samsung Galaxy S23 thế hệ mới tối ưu toàn diện, vượt chuẩn cao cấp, cho trải nghiệm hoàn hảo từ sắc màu hiện đại, nhiếp ảnh đêm đậm chất điện ảnh Nightography đến bộ vi xử lý 4nm Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy mạnh mẽ, phát huy tối đa tiềm lực công nghệ hàng đầu của Samsung trên thế hệ S23.&#13;
&#13;
Điện thoại Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Cảm hứng từ muôn sắc màu thiên nhiên&#13;
Gặp gỡ muôn sắc màu thiên nhiên trên Samsung Galaxy S23, bạn sẽ ngạc nhiên vì nét đẹp cuốn hút này. Nét đẹp khó nhầm lẫn với bất kỳ đại diện nào. Các sắc màu thể hiện rõ tuyên ngôn bền vững của Samsung trong dòng Galaxy S năm nay, các màu tươi mới từ thiên nhiên nhưng vẫn rất trendy, mang đến sức sống tràn đầy cảm hứng cho lớp vỏ kim loại cao cấp và sẵn sàng dẫn đầu xu hướng, bao gồm: Kem Cotton, Xanh Botanic, Tím Lilac và Đen Phantom.&#13;
&#13;
Màu sắc Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Nét đẹp từ thiết kế bền vững&#13;
Tinh túy thiết kế Samsung S23 còn là nét đẹp của sự bền vững và thân thiện môi trường. Samsung đã sử dụng linh kiện từ vật liệu tái chế trên Galaxy S23 nhiều hơn bất kỳ chiếc Galaxy nào trước đây. Mở hộp Samsung Galaxy S23 là chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế, màu nhuộm nguồn gốc thiên nhiên và bao bì màng bảo vệ từ giấy tái chế.&#13;
&#13;
Thiết kế Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Samsung S23 chính là chiếc smartphone người dùng đang tìm kiếm, vừa thông minh, vượt trội lại vừa thân thiện bởi chất liệu tinh tế, hướng đến sự bền vững từ ngoài vào trong. Một vẻ đẹp vì môi trường và vì người dùng, một trọng tâm phát triển xanh đáng trân quý. Đây cũng là cách mà Galaxy S23 có thể đóng góp xây dựng một tương lai tốt đẹp hơn.&#13;
&#13;
Bắt trọn mọi khung hình dù ngày hay đêm&#13;
Dù ngày hay đêm, dù đủ sáng hay thiếu sáng, góc thường hay góc rộng, camera Samsung Galaxy S23 vẫn hoàn thành tròn nhiệm vụ với chất lượng sắc nét và đẳng cấp trong từng chi tiết. Trọn bộ đột phá này gói gọn trong hệ thống 4 camera vượt trội, bao gồm camera góc rộng 50MP, camera góc siêu rộng 12MP, camera tele 10MP (zoom quang 3x, zoom kỹ thuật số 30x) và camera selfie 12MP. Trong tay bộ tứ camera chuyên nghiệp với cảm biến điểm ảnh thông minh, điểm ảnh thu sáng tốt và nhạy hơn, mọi nét của bạn đều tỏa sáng hay mọi phong cảnh đều tuyệt đẹp như mong muốn.&#13;
&#13;
Camera Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Ảnh đêm rực nét – Camera Mắt thần bóng đêm&#13;
Thế hệ camera Mắt thần bóng đêm thứ hai được nâng cấp AI để các chi tiết tăng cường và sắc màu tái tạo chuẩn nét điện ảnh. Bạn hãy thử camera trên Samsung S23 và việc sở hữu bộ sưu tập ảnh đêm ấn tượng và rực nét là điều dễ dàng.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S23 chụp đêm cực nét&#13;
&#13;
Bí kíp chụp đêm của Samsung Galaxy S23 còn phải kể đến công nghệ Dual Pixel lấy nét nhanh và chuẩn xác trong mọi điều kiện. AI tiên tiến cực kì thông minh, có thể phát hiện mọi chủ thể và tùy chỉnh màu sắc chân thực như những gì mà mắt nhìn thấy.&#13;
&#13;
Công nghệ chụp đêm Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Thước phim đêm đẳng cấp&#13;
Sự kết hợp hoàn hảo của camera góc rộng 50MP và chống rung OIS trên Samsung S23 mang tới chi tiết cao cho từng thước phim, cố định khung hình vững chắc, giúp điện thoại ghi lại các thước phim sắc nét và chuyên nghiệp một cách dễ dàng, trở thành chuyên gia nhiếp ảnh ngay trong tầm tay. Từ đó, bạn có thể thỏa sức sáng tạo mọi nội dung video và tạo ra dấu ấn riêng, khẳng định khả năng của bản thân, bật nét cá tính ở các lĩnh vực bạn yêu thích.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S23 quay phim đêm sắc nét&#13;
&#13;
Gặp gỡ nhiếp ảnh di động thiên văn tiên tiến&#13;
Công nghệ Samsung S23 giúp người dùng khám phá những điều thú vị từ bầu trời đêm vô tận một cách dễ dàng. Các nhà sáng tạo chuyên nghiệp của Samsung đã tích hợp bộ công cụ chuyên biệt hóa trải nghiệm chụp ảnh. Theo đó, tại ứng dụng Expert RAW, người dùng có thể chụp ảnh với chất lượng cao, nhiều chi tiết. Kết hợp với tính năng Astrophoto (Chụp thiên văn), giúp phóng to tới các vì sao và hành tinh của bạn. Hãy trải nghiệm và tận hưởng những khung hình thú vị, sắc nét từ ngân hà trong đêm.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S23 với công nghệ thiên văn&#13;
&#13;
Siêu chi tiết đến bất ngờ&#13;
Camera góc rộng 50MP và vi xử lý mới của Samsung S23 chính là bí quyết để hình ảnh có độ sắc nét đến bất ngờ. Sự cộng hưởng từ công nghệ Ảnh siêu chi tiết còn đảm bảo chất lượng hình rõ ràng tương tự như máy ảnh chuyên nghiệp, bạn có thể thu phóng mọi chi tiết, khoảng cách không còn là trở ngại để chụp được các khung hình yêu thích.&#13;
&#13;
Camera Samsung S23 siêu chi tiết&#13;
&#13;
Chỉnh sửa ảnh chuyên nghiệp – phục hồi ảnh dễ dàng&#13;
Những điều tưởng chừng không phục hồi, lại trở nên dễ dàng hơn trên Samsung Galaxy S23. Điện thoại tích hợp sẵn Công cụ chỉnh sửa ảnh chuyên nghiệp, giúp các ảnh tối, mờ, nhòe hay tấm ảnh từ thuở thơ ấu thiếu chất lượng trở nên rõ ràng, sắc nét và tái tạo lại màu sống động hơn. Thậm chí, bạn có thể nâng cao cả chất lượng file GIF với các tính năng hữu ích như giảm nhiễu, tăng nét.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S23 chỉnh ảnh chuyên nghiệp&#13;
&#13;
Hiệu năng đẳng cấp – Snapdragon nhanh nhất thế giới&#13;
Không chỉ mạnh, mà còn chuyên biệt và độc tôn với uy lực từ Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy. Bộ vi xử lý được chế tạo và tối ưu dành riêng cho Galaxy S23, giúp hiệu năng mạnh và mạnh hơn nữa. Phần CPU và GPU của Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy có tốc độ nhanh hơn, cho khả năng xử lý tốc độ, đa nhiệm hay gaming đều mượt mà đáng kinh ngạc. Đây chính là hiệu năng nhanh nhất trên điện thoại Android ở thời điểm này, cho mọi trải tuyệt vời dành cho người dùng Galaxy.&#13;
&#13;
Hiệu năng Samsung Galaxy S23 đẳng cấp&#13;
&#13;
Khám phá màn hình cao cấp, trải nghiệm mãn nhãn&#13;
Một màn hình chuẩn cao cấp với chi tiết đạt chuẩn tốt nhất hiện nay trên thị trường smartphone. Đây là màn hình có kích thước 6.1 inch, hỗ trợ HDR 10+ trên tấm nền Dynamic AMOLED 2X cho chất lượng sắc nét, sống động, mãn nhãn, đáp ứng tốt nhu cầu giải trí, từ xem phim, Youtube đến gaming.&#13;
&#13;
Độ mượt là tâm điểm với tần số quét 120Hz, các thao tác chuyển cảnh có tốc độ bất ngờ, bạn sẽ thấy sự khác biệt khi sử dụng Samsung S23 khi lướt, vuốt, cuộn hay “chiến” các game hỗ trợ.&#13;
&#13;
Màn hình Samsung Galaxy S23 còn được nâng cấp độ sáng khi đã đạt đến 1.750 nit, bất chấp mọi điều kiện sáng, màn hình vẫn đảm độ nét dù ở bất kỳ đâu, ngay cả ngoài trời nắng gắt. Đồng thời, Samsung cũng quan tâm tới sức khỏe đôi mắt với tính năng Eye Comfort Shield giúp bảo vệ mắt tối ưu hơn.&#13;
&#13;
Màn hình cao cấp Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Tăng cường pin, trải nghiệm thoải mái&#13;
Samsung Galaxy S23 được tăng cường pin so với thế hệ tiền nhiệm, giúp người dùng sử dụng thoải mái hơn. Bạn sẽ thỏa sức luyện phim, chơi game, lướt mạng xã hội hay luôn giữ liên lạc, kết nối trực tuyến với mọi người, mà không sợ bị gián đoạn. Ngoài ra, để giúp cuộc sống tiện lợi, Samsung S23 có hỗ trợ sạc nhanh 25W, nạp đầy lượng pin nhanh chóng, sẵn sàng cho mọi hoạt động.&#13;
&#13;
Pin Samsung Galaxy S23&#13;
&#13;
Chuyển dữ liệu an toàn và nhanh chóng&#13;
Phần chuyển dữ liệu từ điện thoại khác sang Samsung Galaxy S23 cũng nhanh chóng. Chỉ cần một lần truyền với kết nối Wi-Fi hoặc đăng nhập tài khoản Samsung là bạn đã hoàn thành cài đặt. Các thao tác rất đơn giản, mà vẫn đảm bảo các thông tin, ứng dụng, ảnh, video, tin nhắn, danh bạ… luôn được giữ trọn vẹn, từ bất kỳ hệ điều hành nào sang điện thoại mới.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT08</id>
        <name>Galaxy S24+</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>25</quantity>
        <price>23000000</price>
        <exp-date>2028-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Samsung</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\Galaxy-s24+.png</thumbnail>
        <description>Đánh giá chi tiết Samsung Galaxy S24 Plus 5G&#13;
Với hệ thống Galaxy AI mới mẻ và tiên tiến, cấu hình mạnh mẽ cùng hệ thống camera ấn tượng trên Samsung Galaxy S24 Plus sẽ giúp khai phá tính sáng tạo trong bạn cũng như sẽ là thiết bị hỗ trợ đắc lực cho mọi công việc bạn đang thực hiện. Chiếc điện thoại này mở ra kỷ nguyên mới về AI cho hệ sinh thái Galaxy trong tương lai.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Tổng quan&#13;
&#13;
Thiết kế chắc chắn, cảm hứng màu sắc lấy từ khoáng sản quý&#13;
Với thiết kế nguyên khối và lớp phủ satin ở mặt lưng, Galaxy S24 Plus mang lại cảm giác cầm nắm như ý, êm ái trong lòng bàn tay. Chất liệu nhôm Armor Aluminium được nâng cấp sẽ giúp máy đảm bảo độ bền bỉ, chắc chắn trong quá trình sử dụng. Bạn cũng sẽ tự tin sử dụng khi đi mưa hoặc vô tình làm đổ cốc nước vì thiết bị đã hỗ trợ chuẩn kháng nước IP68. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Khung viền&#13;
&#13;
Với thông điệp hướng đến hành trình Xanh, Samsung đã sử dụng các vật liệu tái chế cho một số bộ phận của thiết bị, điển hình như pin, hệ thống loa, các phím cứng vật lý hay hộp đựng sản phẩm. &#13;
&#13;
Lấy cảm hứng từ những khoáng sản quý giá trên Trái đất, bộ sưu tập màu sắc ấn tượng trên Galaxy S24 Plus sẽ đại diện cho quyền năng của thiên nhiên, giúp bạn tận hưởng một cách trọn vẹn. Mỗi màu trong số các màu Tím Cobalt, Vàng Amber, Đen Onyx và Xám Marble đều tạo nên cá tính riêng và dấu ấn mạnh mẽ. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Màu sắc&#13;
&#13;
Ghi trọn mọi chi tiết với hệ thống camera toàn diện&#13;
Dù bạn đang ghi lại những bức selfie ngọt ngào, ảnh góc rộng cùng bạn bè, hay zoom cận cảnh, hệ thống camera trên Galaxy S24 Plus đảm bảo rằng bạn sẽ sở hữu được những tuyệt phẩm với độ phân giải siêu sắc nét và ổn định ngay trước mắt. Điện thoại sẽ bắt trọn mọi khoảnh khắc ở bất kể điều kiện sáng nào. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Camera&#13;
&#13;
Với công nghệ AI ISP được tích hợp, thiết bị sẽ tạo ra những khoảnh khắc rực rỡ, rõ nét, ngay cả trong màn đêm. Hơn nữa, hệ thống camera toàn diện sẽ mở ra cho bạn quyền năng sáng tạo vô hạn, bạn có thể tự do chụp ảnh chân dung theo mong muốn, zoom cận cảnh 2x hay thậm chí 3x, cũng không còn là nỗi lo ngại. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Zoom cận cảnh&#13;
&#13;
Bạn có thể thoải mái thu phóng, zoom cận cảnh đến từng chi tiết, công nghệ AI Zoom mới sẽ đảm bảo chất lượng hình ảnh sắc nét, sinh động và chất lượng cao.&#13;
&#13;
Galaxy AI - mở ra kỷ nguyên mới&#13;
Samsung Galaxy S24 series nói chung và Samsung Galaxy S24 Plus nói riêng giờ đây dễ dàng kết nối với thế giới bên ngoài một cách tiện lợi và thông minh thông qua việc tích hợp hệ thống Galaxy AI. Hứa hẹn trong tương lai gần, hệ sinh thái của nhà Samsung sẽ tạo nên một quyền năng AI mạnh mẽ, đồng bộ. &#13;
&#13;
Galaxy S24 Plus đem đến trải nghiệm liên lạc thú vị thông qua tính năng AI phiên dịch trực tiếp trong cuộc gọi. Tại đây, nó không còn gói gọn trong cuộc gọi thông thường nữa mà trở thành cầu nối giúp người dùng vượt qua được rào cản ngôn ngữ, dễ dàng tương tác với bạn bè quốc tế mạch lạc, mượt mà mà không cần phải kết nối Internet. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Khoanh vùng và tìm kiếm&#13;
&#13;
Tính năng Khoanh tròn và tìm kiếm sẽ giúp bạn truy vấn một đối tượng nào đó mà bạn vô tình gặp phải và muốn tìm hiểu kỹ về nó. Bạn chỉ cần khoanh tròn vùng muốn tìm và sẽ nhận được kết quả trong giây lát thông qua Google Search. &#13;
&#13;
Nếu bạn là một người thường xuyên sử dụng mạng xã hội để tán gẫu hoặc hay sử dụng email để làm việc, tính năng Trợ lý chat thông minh sẽ giúp bạn biến đoạn hội thoại thêm phần thú vị và sử dụng văn phong luôn phù hợp với ngữ cảnh với việc hỗ trợ 5 ngữ cảnh khác nhau như mạng xã hội, chuyên nghiệp, thông thường, lịch sự và emoji.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Trợ lý chat thông minh&#13;
&#13;
Sẵn sàng mọi cuộc chơi với hiệu suất không giới hạn&#13;
Sử dụng Exynos 2400, Galaxy S24 Plus được nâng cấp mạnh mẽ về hiệu năng CPU, GPU và hiệu suất AI. Được biết, bộ xử lý này vượt trội hơn so với người tiền nhiệm Exynos 2200 với hiệu năng được tăng cường đến 70%. Hơn nữa, bộ nhớ RAM mặc định 12GB sẽ biến chiếc điện thoại Samsung này trở thành một cỗ máy đa nhiệm hoàn hảo khi sử dụng cùng lúc hàng chục ứng dụng, chuyển đổi qua lại mượt mà. &#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Hiệu năng &#13;
&#13;
Hệ thống tản nhiệt Vapor Chamber lớn hơn đến 1.5 lần và được nâng cấp mạnh mẽ hơn với vật liệu tiếp xúc nhiệt dạng lỏng tích hợp, bạn sẽ được khai phá quyền năng giải trí ở mọi lúc mọi nơi. Các trận game sẽ luôn được tối ưu hiệu suất và nhiệt lượng tỏa ra cũng cực kỳ thấp. &#13;
&#13;
Với Galaxy S24 Plus trên tay, bạn sẽ không còn nỗi lo về pin khi dễ dàng sử dụng liền mạch với viên pin dung lượng lớn được tối ưu một cách thông minh. Dù là thời gian trải nghiệm game, xem phim hay làm việc, máy đều đáp ứng tốt với thời gian được kéo dài.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Pin&#13;
&#13;
Màn hình thích ứng tốt, nguồn cảm hứng để tự tin sáng tạo&#13;
Ngoài hệ thống camera khai phá tiềm năng sáng tạo của người dùng, màn hình hiển thị sắc nét cũng là một đặc điểm giúp bạn có thêm nhiều cảm hứng để làm nên điều đó. Với màn hình Dynamic AMOLED 2x 6.7 inch QHD+ có viền siêu mỏng kết hợp với tần số quét 120Hz và độ sáng tối đa 2600 nits, bạn sẽ có không gian rộng lớn và siêu sắc nét để trải nghiệm mọi thứ.&#13;
&#13;
Samsung Galaxy S24 Plus - Màn hình&#13;
&#13;
Bên cạnh đó, màu sắc hiển thị rực rỡ và độ tương phản được tối ưu hóa thông qua công nghệ Vision Booster sẽ góp phần tạo nên một màn hình chất lượng.</description>
    </product>
    <product>
        <id>DT09</id>
        <name>Galaxy A55</name>
        <category>Điện thoại</category>
        <quantity>30</quantity>
        <price>10000000</price>
        <exp-date>2027-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Samsung</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\Galaxy-a55.png</thumbnail>
        <description>Vẻ ngoài hiện đại, khung viền kim loại bền bỉ, sang trọng kết hợp sắc màu thời thượng, Samsung Galaxy A55 mang tới trải nghiệm thiết kế cao cấp cho người dùng. Đồng thời, sự có mặt của các công nghệ chụp ảnh tiên tiến, hiệu năng mạnh, bảo mật nâng cao Knox Vault và màn hình hàng đầu sẽ giúp người dùng tận hưởng những điều tuyệt vời nhất trên thế hệ Galaxy A mới.&#13;
&#13;
Điện thoại Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Sự kết hợp hoàn hảo giữa sắc màu và khung máy bền bỉ&#13;
Trên tay Samsung A55, người dùng sẽ có ấn tượng mạnh bởi đa sắc màu trẻ trung, thời thượng kết hợp với khung máy kim loại bền bỉ. Phần mặt sau và mặt trước còn sử dụng kính cường lực thế hệ mới Corning Gorilla Victus+, đảm bảo sự chắc chắn, vừa bảo vệ máy tối ưu, vừa mang tới tổng thể hài hòa, hiện đại và sang trọng. Các sắc màu có trên Samsung Galaxy A55 bao gồm: Tím Lilac, Xanh Đen Navy và Xanh Iceblue để người dùng dễ dàng chọn được phiên bản màu cá tính dành cho mình.&#13;
&#13;
Thiết kế Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Ảnh chụp đẹp ngay cả thiếu sáng&#13;
Gặp gỡ bộ 3 camera 50MP (chính) + camera 12MP (góc siêu rộng) và camera 5MP (cận cảnh) trên Samsung Galaxy A55 5G bạn sẽ cảm thấy thú vị và yêu thích chụp ảnh hơn bao giờ. Những cải tiến mới về camera đưa người dùng vào một không gian nhiếp ảnh chuyên nghiệp và sáng tạo không giới hạn.&#13;
&#13;
Camera Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Trong đó, camera chính 50MP, tích hợp chống rung OIS sẽ “hóa thân” thành một “cạ cứng” thân thiết với bạn cho các góc ảnh rõ ràng, sắc màu chuẩn nét khi chụp đủ sáng và giảm độ nhiễu gấp 4 lần khi chụp vào ban đêm, để mọi khung ảnh đều trở thành những khoảnh khắc tươi đẹp và quý giá nhất.&#13;
&#13;
Camera Samsung Galaxy A55 5G (ảnh 2)&#13;
&#13;
Để thực hiện được điều này, Samsung đã cải tiến tính năng Chụp đêm (Nightography), trong đó bộ xử lý hình ảnh sử dụng AI thông minh sẽ có sẵn trong chế độ Chân dung đêm (Night Portrait). Đồng thời, Samsung cũng sử dụng công nghệ Super HDR đến 68 triệu màu, đảm bảo mọi chi tiết trong khung hình đều rõ nét và chân thực.&#13;
&#13;
Camera Samsung Galaxy A55 chụp đêm&#13;
&#13;
Quay video HDR sắc nét dễ dàng ở mọi điều kiện &#13;
Samsung Galaxy A55 được trang bị công nghệ chống rung quang học (OIS) và tính năng ổn định hình ảnh kỹ thuật số video (VDIS), cố định khung hình vững chắn để hình ảnh ghi lại mượt mà và sống động ngay cả khi đang di chuyển. Ngoài ra, Samsung A55 có thêm chế độ Super HDR cho khung hình “tỏa sáng” ở nhiều môi trường ánh sáng khác nhau nhờ màu sắc và độ tương phản đã được tối ưu hóa. Chính vì vậy, ngay cả trong điều kiện thiếu sáng, người dùng cũng không lắng lo các thước phim bị mờ, nhòe. &#13;
&#13;
Camera sau Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Công cụ chỉnh sửa ảnh chuyên nghiệp&#13;
Không chỉ chụp ảnh xuất sắc mà bộ công cụ chỉnh ảnh được trang bị sẵn trong máy còn giúp bạn tạo ra những bức ảnh lung linh. Theo đó, bạn có thể dùng tính năng Đề xuất chỉnh sửa, chỉ cần một lần chạm, hệ thống sẽ kết hợp nhiều yếu tố khác nhau mang tới tấm ảnh thú vị để bạn dễ dàng chia sẻ cùng bạn bè và người thân trên mọi nền tảng mạng xã hội. &#13;
&#13;
Công cụ chỉnh ảnh Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Sức mạnh gaming tuyệt đỉnh&#13;
Tận dụng sức mạnh từ bộ xử lý 4nm Exynos 1480, đi kèm 8GB RAM và 128GB bộ nhớ trong, điện thoại đảm bảo đa tác vụ mượt mà, gaming ấn tượng và phát trực tuyến một cách dễ dàng. Sự đồng hành cùng công nghệ 5G còn cho tốc độ được đẩy cao để mọi hoạt động diễn ra nhanh chóng. Khi bạn gaming trên Samsung A55 sẽ rất thích vì từng thao tác đều được hệ thống xử lý đơn giản. Điện thoại cũng có hỗ trợ mở rộng thẻ nhớ qua microSD lên đến 1TB để người dùng sử dụng khi cần thiết.&#13;
&#13;
Hiệu năng Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Đắm chìm trong màn hình Super AMOLED sắc nét&#13;
Samsung Galaxy A55 5G sở hữu màn hình 6.6 inch, FHD+, độ sáng 1000 nit, Super AMOLED sắc nét và rõ ràng. Nhờ vậy, bạn sẽ thỏa thích giải trí trên Galaxy A55 5G, đắm chìm trong không gian âm nhạc, phim ảnh và dễ dàng tận hưởng, thưởng thức những chương trình hấp dẫn mới trên mạng xã hội sau ngày học tập, làm việc chăm chỉ. Chưa hết, từng chuyển cảnh, thao tác vuốt, cuộn hay chạm còn diễn ra nhanh chóng bởi sự góp mặt của tần số quét 120Hz mượt mà.&#13;
&#13;
Màn hình Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Thời lượng pin đến 2 ngày&#13;
Mọi kết nối, liên lạc đều liền mạch trong cả ngày dài bởi viên pin siêu ấn tượng đến 5.000mAh. Đây là một trong những viên pin lớn nhất hiện nay, có thể kéo dài thời lượng sử dụng đến 2 ngày. Chính vì vậy khi đồng hành cùng Samsung A55 người dùng sẽ không lắng lo hết pin giữa chừng hay kết nối gián đoạn giữa ngày. Đồng thời, điện thoại có hỗ trợ sạc nhanh 25W để giúp bạn sạc pin nhanh hơn, tiết kiệm thời gian tối ưu.&#13;
&#13;
Pin Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Sử dụng bền bỉ theo năm tháng&#13;
Samsung A55 được tích hợp sẵn chuẩn chống bụi và nước IP67, mang tới một “tấm khiên” bảo vệ vững chãi cho tổng thể của máy để bạn tự tin sử dụng, dễ dàng ghi lại những kỷ niệm đẹp và khám phá mọi điều thú vị trong cuộc sống.&#13;
&#13;
Kháng nước Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Điện thoại còn đảm bảo sử dụng bền bỉ theo năm tháng khi hỗ trợ lên đến 4 phiên bản cập nhật hệ điều hành Android và 5 năm bản vá bảo mật. Điều này giúp tối ưu hóa vòng đời của Galaxy A55 5G bằng việc tích hợp đầy đủ các tính năng tiên tiến vào phiên bản cập nhật mới.&#13;
&#13;
Bảo mật toàn diện bởi hệ thống Samsung Knox&#13;
Samsung Galaxy A55 5G được bảo vệ toàn diện bởi bảo mật cải tiến Samsung Knox Vault - nền tảng bảo mật đa tầng của Galaxy. Được biết, đây là giải pháp bảo mật tiên tiến dựa trên phần cứng, đáng tin cậy nhất trên toàn cầu, mang tới cho người dùng khả năng bảo vệ toàn diện, tạo ra một môi trường an toàn để người dùng thoải mái trải nghiệm thiết bị.&#13;
&#13;
Bảo mật Samsung Galaxy A55&#13;
&#13;
Đồng thời, để tăng cường bảo mật hơn, Samsung A55 có tính năng Auto Blocker, bộ công cụ bảo mật nâng cao để bạn tùy chỉnh kích hoạt. Theo đó, Auto Blocker mang tới tính năng ngăn chặn hành động cài đặt ứng dụng từ nguồn không an toàn, thực hiện các kiểm tra quan trọng nhanh chóng về bảo mật ứng dụng để kịp thời phát hiện và loại bỏ ngay phần mềm độc hại tiềm ẩn. Tính năng Chia sẻ nhanh (Quick Share) cũng cho bạn chia sẻ an toàn tệp tin chứa thông tin hoặc tài chính quan trọng.</description>
    </product>
    <product>
        <id>MT01</id>
        <name>ThinkPad T14s</name>
        <category>Máy tính</category>
        <quantity>15</quantity>
        <price>27500000</price>
        <exp-date>2028-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Lenovo</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\ThinkPad-T14s.png</thumbnail>
        <description>Đánh giá chi tiết Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 i5-1135G7 (20WM01T1VN)&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 là chiếc laptop doanh nhân tiêu chuẩn mới với thiết kế cao cấp, di động, hiệu suất hàng đầu và các tính năng bảo mật thông minh. Đây sẽ là người bạn đồng hành hoàn hảo cho sự nghiệp thành công của bạn.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 1)&#13;
&#13;
Đẳng cấp ngay từ vẻ bề ngoài&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 tiếp tục đi theo ngôn ngữ thiết kế đơn giản, nhưng không vì thế mà mất đi sự đẳng cấp của một chiếc laptop doanh nhân hàng đầu. Được làm từ khung nhôm cao cấp, chất lượng hoàn thiện tuyệt vời, ThinkPad T14s Gen 2 đẹp và sắc sảo đến từng đường nét. Bạn sẽ cảm nhận được sự cứng cáp, sang trọng khi nhìn hay chạm vào máy. Các chi tiết đặc trưng của dòng ThinkPad như logo đặt chéo, phím Touchpad nổi hay phím TrackPoint tạo nên tính nhận diện thương hiệu cao. Để bắt kịp xu thế, Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 vô cùng nhỏ gọn với trọng lượng 1,36kg và độ mỏng 16,81mm, dễ dàng đồng hành cùng bạn trong công việc.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 2)&#13;
&#13;
Hiệu suất đáng tin cậy với chuẩn Intel Evo&#13;
Bạn hoàn toàn yên tâm về hiệu suất của laptop Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 khi chiếc laptop này đáp ứng được những tiêu chuẩn khắt khe từ Intel Evo. Đây là chuẩn laptop cao cấp dành cho những chiếc máy tính có hiệu suất cao, khả năng phản hồi nhanh chóng, thời lượng pin dài, mỏng nhẹ và màn hình tuyệt đẹp. ThinkPad T14s Gen 2 trang bị bộ vi xử lý Intel Core i5 1135G7 đi cùng 16GB RAM, 512GB SSD M.2, cho tốc độ xử lý cực nhanh cùng khả năng làm việc đa nhiệm hoàn hảo. Mọi công việc của bạn đều được thực hiện trơn tru mà không xảy ra bất cứ vấn đề gì.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 3)&#13;
&#13;
Tiết kiệm thời gian, nâng cao năng suất&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 có đầy đủ các phương thức bảo mật sinh trắc học tiên tiến để bạn đăng nhập dễ dàng và nhanh chóng nhất. Đầu đọc vân tay được tích hợp ngay trên nút nguồn giúp bạn đăng nhập và khởi động máy chỉ với một cú chạm. Thậm chí bạn có thể đăng nhập không chạm nhờ camera hồng ngoại tích hợp tính năng nhận dạng khuôn mặt. Chế độ chờ hiện đại cho phép bạn đánh thức máy tính chỉ sau một giây, không cần phải chờ đợi.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 4)&#13;
&#13;
Tối ưu cho các cuộc họp trực tuyến&#13;
Để bạn tham gia những cuộc họp online chất lượng nhất, Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 tích hợp webcam HD rõ nét, giúp bạn luôn xuất hiện tự tin trong các cuộc họp. Ngoài ra trên máy tính còn có các phím chức năng F9-F11 để bạn trả lời, gọi và gác máy theo cách thật tiện lợi.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 5)&#13;
&#13;
Sẵn sàng đón nhận thử thách&#13;
Không một doanh nghiệp nào muốn thường xuyên phải đổi máy tính. Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 hiểu điều đó và đặt tính bền bỉ lên hàng đầu. Chiếc laptop nhỏ gọn của bạn đã vượt qua 12 bài kiểm tra cấp độ quân sự, đáp ứng hơn 200 bài kiểm tra chất lượng để đảm bảo có thể hoạt động trong các điều kiện khắc nghiệt nhất. Từ khí hậu lạnh như vùng Bắc Cực cho đến những cơn bão cát ở sa mạc, từ môi trường không trọng lực cho đến việc lỡ đổ nước hay đánh rơi máy, ThinkPad T14s luôn sẵn sàng đương đầu với các rủi ro thường ngày để đảm bảo đồng hành cùng bạn qua năm tháng.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 6)&#13;
&#13;
Giải pháp bảo mật hàng đầu&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 tôn trọng sự riêng tư của bạn khi tích hợp bộ giải pháp bảo mật ThinkShield mới nhất. Toàn bộ thiết bị và dữ liệu, từ phần cứng đến phần mềm đều luôn đảm bảo an toàn. Laptop sẽ tự động khóa khi không thấy bạn đang ở gần cùng một loạt tính năng bảo mật thông minh khác. Tính bảo mật cao là một trong những lý do để người dùng chọn mua Lenovo ThinkPad T14s Gen 2.&#13;
&#13;
Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 (ảnh 7)&#13;
&#13;
Luôn tràn đầy năng lượng&#13;
Được xây dựng để giải quyết công việc mọi lúc mọi nơi, Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 mang trên mình viên pin dung lượng cao 57Whr. Theo thông số từ nhà sản xuất, thời lượng pin sẽ kéo dài lên tới 14,6 giờ đồng hồ. Ngoài ra máy tính còn đi cùng sạc nhanh, giúp sạc đầy tới 80% pin chỉ sau 1 tiếng. Năng lượng sẽ luôn được đảm bảo mà bạn không cần phải quá quan tâm đến nguồn sạc. Hơn nữa, Lenovo ThinkPad T14s Gen 2 sử dụng cổng sạc chuẩn USB Type-C, loại kết nối phổ biến nhất thế giới hiện nay mà bạn có thể dễ dàng mượn những người xung quanh.</description>
    </product>
    <product>
        <id>MF01</id>
        <name>Áo Polo</name>
        <category>Thời trang Nam</category>
        <quantity>100</quantity>
        <price>300000</price>
        <exp-date>2026-04-01T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Uniqlo</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\polo.png</thumbnail>
        <description>- Vải pique mịn, nhẹ được làm từ hỗn hợp cotton và polyester chống vón cục.&#13;
- Với công nghệ DRY khô nhanh.&#13;
- Thiết kế cơ bản đa năng và kiểu dáng dễ dàng tạo kiểu.&#13;
- Cổ áo được cài khuy hoặc cởi ra trông rất đẹp.&#13;
- Cổ tay áo có gân mang phong cách truyền thống.&#13;
VẢI&#13;
Thân: 72% Bông, 28% Polyeste ( 28% Sử Dụng Sợi Polyeste Tái Chế )/ Bo: 73% Polyeste, 27% Bông&#13;
HƯỚNG DẪN GIẶT&#13;
Giặt máy nước lạnh, Không giặt khô, Không sấy khô&#13;
- Những hình ảnh sản phẩm có thể bao gồm những màu không có sẵn.</description>
    </product>
    <product>
        <id>WF01</id>
        <name>Váy dài</name>
        <category>Thời trang Nữ</category>
        <quantity>150</quantity>
        <price>500000</price>
        <exp-date>2026-04-05T00:00:00+07:00</exp-date>
        <manafacturer>Uniqlo</manafacturer>
        <thumbnail>D:\Projects\Java\QLKH\src\main\resources\images\dress.png</thumbnail>
        <description>Chất liệu : 2 lớp, dạ text mỏng, lót bằng habutai&#13;Mô tả sản phẩm : Dáng xòe, 2 dây có chốt điều chỉnh, ly bung, kéo khóa sau lưng&#13;Thông số sản phẩm : (Dài trước)*(Vòng ngực)*(Vòng eo)&#13;Size S : 94.5/76.5 x 82 x 66 &#13;Size M : 96.5/78.5 x 86 x 70 &#13;Size L : 98.5/80.5 x 90 x 74 &#13;Size XL : 100.5/82.5 x 94 x 78 &#13;&#13;Hướng dẫn sử dụng và thông tin cảnh báo :&#13;Giặt tay hoặc giặt máy ở chế độ giặt nhẹ&#13;Giặt nước lạnh&#13;Giặt với sản phẩm cùng màu&#13;Lộn trái khi giặt&#13;Không tẩy&#13;Phơi trong bóng mát</description>
    </product>
</products>
